(HSBC)月結單都要收錢

即係我整左e-statement 都要交$20

匯豐真係唔啱
兒童戶口都收錢

歧視弱智，要去平機會告鳩佢！

佢出冊無耐
大家俾啲體諒啦

弱智都識上網